[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫條pk蒲公英留名

yeah 搶到1001

屌 俾人搶左1001
唔幫條PK留名

屎屎1001左

威啦

佢係我架 我幫佢留

失禮曬 多謝大家比呢個機會我

電視做騾仔西
D粗口係咁"嘟"

咇

我1001咪姐係你1001
不用那麼執著

聽日再搶 如果推到

呢個po唔搶

嬲

聽日到你

好

男人老狗咁鳩小氣都有

學你
滾！

助你一臂之力

叫我去滾？

冇曬人嘅

It's hunting season and the lambs are on the run

睇緊電視

俾你嚇走哂

做乜

Who are we? Just a speck of dust within the galaxy?

水靜鵝飛

唱歌

Yesterday I saw a lion kiss a deer

好睇？

留名 準備返屋企

明明聽日放假 都冇人叫春 定太夜

好夜

飲緊嘢

So let's get drunk on our tears

大家出晒街

Where we're dancing in our tears

訓教啦

God, tell us the reason youth is wasted on the young

I thought I saw you out there crying

But are we all lost stars, trying to light up the dark?

Are you ready for the last act?

To take a step you can't take back

做乜鬼！

cut到勁on9

Did she love you?

Did she take you down?

屌你

Was she on her knees when she kissed your crown?
Tell me what you found

早抖

留言 可以 破壞 氣氛

With your world in a bag by your side

嘟到咁咪撚播啦

投訴

咩台

痴線

快

tvb，播騾仔西

上youtube睇好過啦

快what

懶得出廳

睇過啦，重溫下

慳返

投

偷食肉？

Why I can't move on
Just the way you did so easily

I just hope you're lying next to somebody
Who knows how to love you like me
There must be a good reason that you're gone

diu

我又開佢ig睇

唱公公最鐘意個首happpppppier先

Only a month we've been apart
You look happier

Ain't nobody hurt you like I hurt you
But ain't nobody love you like I do

你幫我啦

咪撚睇啦

sad爆

But my darling, I am still in love with you

乖 快D訓

幫你老豆

一般啦

訓唔到

日子總要過

但我放不下

好攰但訓唔到
琴日5點先訓 今日8點幾已經醒左
我想訓教

過多排啦

掛住我？

一日兩日定三日

掛住周公多啲

幾個月

我諗翻起我地用個個交友app去相識

oh

返緊屋企 好眼瞓

dada

WeChat?

搞咩呀去左

偷生果食

佢viutv套走佬去台灣幾好睇

肯定食左脆弱雞翼啦

杜文澤? 我唔睇電視

扮完未

請我食未

COME COME X 灣

遠

睇戲食飯飲嘢

咁自己食屎

正啦, 咁多活動

頭先unfriend 咗佢fb 同ig

我都唔睇啊 係之前同啲friend搵野睇上網禁黎睇 都唔知有無兩三年無開過電視

好波

你吃先

唉無胃口

有左？

聽日約咗佢個fd 畀返啲初褲佢
但我諗緊畀唔畀埋袋 早排買落嘅嘢畀佢

再嘈閹左你

訪談節目?

係 聖母Mary

屎屎會打鳩你

叻仔喎!

旅遊加鳩up節目

我保護緊屎屎

反正冇機會。越睇越唔捨得

屎屎會喊

畀唔畀好，啲fd 話唔好

加油, 第一步!

Send to landfill la

遲D先啦!

冇遲啲架喇 聽日就了結

掉左佢, 唔該

乜鳩

訓未 一齊訓

就訓

唔好理佢 我地去訓教

打柒你

快啲啦 眼訓

Ok
不過我有啲嘢係佢屋企，一定要拎返

挑戰聽日8點飲早茶 唔知起唔起到

咁緊要咩?

夜晚8點?

未眼訓其實

唔夠我打

早上

訓多陣啦

飲早茶啊 公公你係咪盲左 ？

佢上次打到想溝我嗰個入廠

你咁廢

ALL DAY BREAKFAST 唔識?

你有人溝咩?

咁多年都冇飲到 次次都起唔到 想去下姐

可能佢喺地球嘅另一端

我驚你d骨會碎 唔恰老野

你估你咩

點？

.

點點

飲開邊隻老人奶粉

好mean

..

有無包尿片？

諗住下次入開x灣買啲比佢姐

你仲mean

我驚佢瀨屎

激死未？

我都驚你瀨

痾落你個口

見到你嚇到瀨屎

訓啦你

機頂盒 到期要拎返 不過唔記得幾時

睇完電視未

Noneed sleep

我見到你都嚇到..

你邊樹鄉下

Fast

幾舊水當跌左啦

唔覆 88

老野跌俾我未？

睇緊AV

小氣鬼

圖？

得你唔知

？

睇開邊類？

唔知罰幾多
唔想為佢冇咁幾舊
到時叫我屋企人代拎

我既J圖?

現在知了

88

Av既圖

跌未？

晚安

肥婆類

跌碌鳩比你

重口味

瞓覺先 早睡早起身體好

老鳩 拎去餵狗狗也不吃

推得好快

好慢

自嘲？

又見面了 最近好嗎

唉 三點了

...

都未睡

不好 因為wtsapp同佢講左句歌詞
突然好想你 你會在那裡
又俾佢藍剔了
開始唔痛
但係仲好掛住....

有藍剔

睡左十條女

好心你啦 三十歲人仲幻想咁多

醒未？

屌你?

死老野仲唔訓

乜？

又屌

屌完又屌

聽日叫屎屎攻擊你

屌晒全部人

我嗰陣將佢既野同我買左但未送俾佢既野袋好一袋親自俾返佢
我到依家都無後悔過咁做

但我好後悔無問佢拎返我自己啲野

我有問過
但佢話唔俾返我
仆街

你這樣不行

好耐之前問

攬住件玩具唔肯掉

係佢唔肯掉左我

我都係
問佢拎又話：我冇話唔要，但明明有新女 留黎做咩

剪斷啲線咪再俾人扯住

隨身物品/日常會用?
係既話應該貪方便用開費事煩

醒左又諗起佢

呀！！！快啲比我放低佢得唔得

係垃圾 戲飛果啲 我想keep番都霸住

問自己

想食件甜蛋糕令自己個心甜返

佢private ig又有新po喇

傷了的女人別走這樣近
被人拋棄的女人殘忍
全都怪你離開我 臨走也繼續傷我
見我粉身碎骨還點上一把火

可以死了心但忍不住恨
但求天會追究這男人
仍相信有場好戲 命中已註定等你
報應日漸臨近來清算你罪行

今天淌血是我心
即將痛在你心 身份對調發生
來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

等欣賞你被某君
一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果

這算不算狠我撫心自問
沒人想變得那麼殘忍
如果見你離開我 日子更快樂的過
我會傷得更深餘生也不甘心

將當天那自卑感當天那無依感
都雙倍回贈你
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
也親身試清楚如凡事亦有因果

y文填呢個詞真係填得好哀怨

好想喊啊

喺屋企嘅話 喊吧 男人哭吧哭吧不是罪

我ex好愛eason

一諗到佢download tg搵仔就想喊
但屋企人喺晒度又要扮冇嘢
又係嗰一種唔開心到想嘔嘅感覺 好辛苦

del contact
起碼其他social media suggest fd唔需要再彈佢出黎

我del晒
應該係tg之前auto save所以得返tg有
睇到之後即刻block埋tg 唉
本身真係已經冇乜嘢 一睇到即刻down晒

我好猶豫啊 畀唔畀佢好

決定去佢樓下撞下佢

以前見到呢啲post, 都心諗關我咩事
原來再穩定嘅感情，都係會輸俾距離同第三者
人係會變，會變到完全唔同，變到好恐怖
冇野係永恆
講咁多，其實都係想join埋一齊圍爐

決定唔畀了

歡迎 總會遇到個肯同你天長地久嘅

啱先同個frd wts傾，打打下字都可以喊

分完手之後都冇爆喊過
真係好想一次過喊晒出嚟

喊完好上路了

唔值得喊

就算明知唔值 咪又係會喊

最緊要係調整心態

但你搵佢做咩先

一直都覺得自己唔會有失戀既一日

一直都覺得自己好幸福，所有同佢嘅將來都plan好哂，原來所有野都可以一夜之間變哂

但你分咗手幾耐呀？

1~2個星期

最慘係你完全冇心理準備佢會離開你，如果佢慢慢咁冷淡都仲好啲....

Exact7ly

好近.... 但一齊咗幾耐呀？

3年啦

調唔到 望住佢同新女朋友既相
我就調唔到 我寧願我從來都唔知
明明講好左我陪佢去日本

佢突然之間離開，前一秒仲要好sweet好sweet，前一晚仲要同你講我愛你一生一世

好耐，我兩年 但原來生活己經佈滿曬佢既足跡

所以分手最好係unfriend曬 所有嘢

生活已經好大部分依賴佢

佢都有講一齊去日本，分手前一刻仲講下星期一齊去赤柱，但好可惜.....

巴打？

嗯，佢平時生活上好照顧我，好細微嘅地方

係唔係所有人都係咁 兌現唔到講好左既承諾

但有時候common frd會講你知
你當下仲要扮無事 講"哦 係咩 幾好呀"
但其實成個人已經頹咗

我今日兩個星期

必經嘅哩啲 習慣一齊就要習慣單身

自己走唔出呢個困局
聽日柒到喺全班面前喊撚左點算

未買機票個啲咪算好

唔好咁

我頭先同朋友傾已經喊晒。
聽日見到佢應該會跪喺度喊

有冇咩方法好

即係咁 為咗一個咁嘅女人 值得咩
你要喊ok 有必要跪喺度喊？
我會睇你唔起

呢句真係好中
明明大家都覺得係埋一齊係好好彩
大家都覺得要穩定行落去
點知突然一變就分手

聽日喊嘅話點撚算好唉

拍拖果幾年心諗分手咪灑脫d
邊有人會咁撚樣架
而家既我就

最緊要諗清楚後唔好後悔

喊喇 跪喺佢面前喊喇

證明你真係放低左好多

想喊即刻沖去廁所

btw未放暑假咩

這裡很溫暖 需要擁抱嗎

唔會後悔喇

哩個post必有既故事情節
一齊幾年>前一秒仲好sweet好正常>下一秒就分手了
世事難料

咁就得啦
任何事唔好十五十六折磨自己就得了

前日決定放棄 就一嘢del 曬相，掉佢送嘅嘢
琴晚unfriend 埋ig fb
今日畀埋啲衫褲佢個fd

返多兩日啊我同佢唔同form但同層

好撚頹 買左個m記食左兩啖冇胃口

因咩事分手？

用眼淚餸飯

我都係分左一年
今日發夢見到同佢講返野
不過我現實中完全唔想再見到佢了

same
屌都唔明點解會發夢夢見佢

加油 後生仔女經歷下
有咩時第一時間衝去廁所啦

連生活都要從新適應

做完哩啲野就真正要放低了

讀女校 無呢啲經歷

咪係 阻撚住晒

散學禮完上班房就放學 應該冇機會去廁所
但一定會見到佢

放唔放得低我唔知 不過我知冇可能 唔會再幻想或者再睇佢啲嘢

利申 試過 仲要係旺角地鐵站

放緊啦，4月放到而家，又分咗手，好鬼悶

放手就好似感冒咁，當你以為完全放手，過一陣又黎料，如是這不斷循環。

走出咗未啊咁

放手唔等於放得低嘅又🙈

啱呀 個感覺好殘忍，完全係意料之外，佢慢慢咁對你冷淡仲好啲，至少有定心理準備。

所以我係學習緊如何同我對佢既思念一齊生活
我覺得我好似死左個老婆咁，得閒無事掛下佢，同佢講幾句說話，但明知佢唔會回應

未啦，一個月前分手，旺角地鐵站跪地係前幾日既事

咁又係

其實唔好再有聯絡係好事

流唔出眼淚啊又
個心好塞 好似哽住咁

我有時都會係咁𠱓自己佢死咗，唔知點解咁樣自己好受啲，同埋𠱓自己佢死咗就唔會再搵佢，自己已經做至好cheap啦，唔想再cheap落去。

屋企人唔鐘意咪唔接觸
你點搏法？

我淨係試過喺條隧道攬住佢喊
點知佢推開我叫我唔好阻住佢

尋晚同左6年幾既女友正式分手，佢提出既，話淡話悶，真係前一秒都仲係好sweet plan好哂之後既生活點，因為買左樓之後會一齊住，到而家真係得番我一支公住。。。變心真係變得好快！
要圍埋取暖

真係架？唔知點解覺得有啲戲劇性

堅，黎得太突然

係既...我嗰陣都好突然咁被提出分手...但你有冇挽回佢呀？

今日咁少人

有呀，挽回左一星期，佢應承我一齊住下先之後再算，但竟然尋晚又話頂唔順。 承諾既野真係好隨便講

出曬街

有我
好辛苦啊

係屋企

頭先老母又問我做乜冇晒心機
真係好想喊晒出嚟 但喊唔出

利害 肯為對方改變其實好值得欣賞
利申 改變緊 但太遲了

我嗰陣都係咁，佢話同返我一齊，係分手前一晚佢仲講咗我愛你一生一世兩次，前一秒明明仲好sweet，後一秒就話分手。承諾好恐怖

真係好恐怖！ 搞到有D少左信心！ 你地一齊左幾耐？

圍爐

我都係
8點講我愛你，話以後佢做錯會氹返我
點知9點就分手 打電話過去我喊左成個鐘

咁我又未到好辛苦嘅時侯
當初改變係因為佢，但依家諗落係為自己
不過佢好上進 佢仲諗住讀master
係我襯唔起會

琴晚分左，同之前佢同我分手既原因都一樣，佢覺得自己唔夠鐘意我，其實我都有心理準備，因為佢每晚都用煲劇做籍口好耐先應一次機 出街又少左好多身體接觸。但係每晚我都會瘋狂諗傷心野，同時都知佢每晚都好掙扎，我到最尾果一刻都係因為鐘意佢，唔想佢辛苦先放手，但係一諗起佢之後會痴第2個錫第2個 就好心痛好辛苦

咁你又突然咗啲

我嗰個分左手一星期就好似姣到新男朋友喇
仲要ig po啲緊身衫露波

依d真係最傷心
Btw巴打加油 你應該值得有更好

我喺度叫春叫左一個星期
唉屌 聽日返學要見到佢 好撚怕會爆喊

加油巴打！！總會捱過

巴打冇事 總有人會比你更加傷心
好奇拍左幾耐同因咩事散

年半啦....不過係初戀黎

仲後生啊

21咋....不過對方大我6年.....

點樣識？
21 大把世界啊

好唔想佢下一段戀情係結婚....明明個結婚對象係我....

Touch camp 組爸組媽

好可惜對愛情失去信心，覺得除咗佢邊個都比唔到相處嗰種舒適感。

沉澱返一排
遇到下個就會冇事

希望啦，話散就散好恐怖

你仲有冇搵佢

400

實會遇到
當初同初戀分手 我都對愛失左信心

都冇咩啦...係前幾日睇完佢ig之後忍唔住去咗搵佢

佢有冇覆你先
我果個已讀不回

唉佢ig又改左bio

但信心唔係一下子有返架嘛 要好長既時間get over 但你初戀之後隔咗幾耐recover返呀？

我直情打電話問佢係邊 用133
有既，不過勁冷淡，
你都係絲？但你分咗幾耐呀？

我初戀其實好快下 因為個時成日嗌交 都淡曬
所以好快走得出

我最怕依次我走唔出

已齊不回都知係咩事
放心吧

同2個女仔fd搞左2次單身gathering 識到6個女仔
都冇一個係自己杯茶 但會幫fd撮合
之後就唔知點識女仔了
有冇人有建議

想見佢

我巴呀
冇見三星期 分左岩岩一星期
我都好想用133 亦都好想去見佢
但係我知呢d都係反效果
所以我而家會放手但係唔會放棄

未必反效果既，睇人架姐。

你呢次拍咗三年啊?但點解散既？

早

兩年幾
5月尾佢講過分開下，因為我冇努力為將來。然後我就搵工+搵多份通宵。期間出街都係好sweet.我有問佢係習慣咗定係愛，佢叫我唔好逼佢

然後6月尾，佢個fd 有事 佢好擔心，仲喊曬咁。然後我個時畀說話佢聽 (個時我5x 個鐘冇瞓了，成日都唔知做乜）跟住佢話唔會再一齊返

其實我之前都feel到啲嘢，我有問題提出，佢都好消極

唔知遲啲生日佢會唔會同我講生日快樂呢
好想聽到佢同我講生日快樂

通常feel到果陣都太遲 佢地都唔想解決啲問題

都過咗去

Dont ff too much
有期望會好啲

冇

要唔要女朋友一個

男男我都ok

我覺得到時我會問佢可唔可以同我講聲生日快樂

正等待一個愛我的女朋友

咁樣乞句唔係自發性既生日快樂 你會開心啲咩

有冇性趣養狗
利申唔咬人 識搵地方痾屎痾尿

起碼佢都有講過下 我已經好心滿意足

《放手難》鄺俊宇

放手是如此複雜的，你還未放得開他，所以，你把自己困在痛苦的胡同裡，不斷的循環，不斷在以為自己康復了，然後又發現自己心還有在痛，原來要戒掉那一個他，你就必需要經歷痛苦的循環，像感冒未清，久不久又復發。

一輩子要戀愛多少次，才能夠走進教堂去？有些人很幸運，很快就到對的人，然後就結婚了，但有些人呢？兜兜轉轉，兜轉得有點害怕曖昧了，之前不是沒有與其他人走近過，但都好像不是那一種感覺，結果開始了曖昧，又無疾而終，開始一段新的關係很累人，經歷過好幾次以後，回看鏡中的自己，原來時間已沒有剩太多，是什麼時候，愛情路會變得有點崎嶇？或許自那一次以後吧？

那一次，你徹底的愛上一個人，你以為這個人會陪你走進未來，那些你憧憬過無數次的未來，但原來通通都是假的，一個人要是變了心，他就不再是那一個他了，你有沒有細想過，你放不開的人是當初的那個他，還是現在的那個他，請記得，兩個他是不同的，他倆的樣子雖一樣，但他倆的內心是不同的，至少，對你的感覺是不同的。

一個會疼你，一個令你痛，雖然殘忍，但你一定要分辨得清楚，若你放不開的是從前的他，我勸你要好好想一想，那個他其實早已不存在，只不過是你連自己也騙得透，以為只要夠耐性，你就能等那個他回來。

抱歉，這世上不是每一個人你都等得到。

放手是如此複雜的。

只因分手像撕裂自己的靈魂。

唔好做到自己咁低賤啦

何必做到咁卑微

唔好咁做

識自理

唔係應該你重要過佢個frd架咩？
之前個ex都有比説話我聽，啲説話仲要係好唔尊重我屋企人。
但我話完佢之後仲同佢一齊，佢因爲咁樣而唔同你一齊，純粹係導火線。佢真係愛你既，嬲一陣就冇事啦，唔會講分手。
但因為咁所以分手，你有冇覺得好內疚或者自責呀？
因為我都係類似既情況所以被分手。

兩年幾都好耐，我一年半。

個陣佢係需要我嘅，我都好後悔咁衝動畀說話佢聽

我都有咁諗過，嬲一排咪算
不過依家諗返 其實佢咁做，都係唔愛我啫

原先仲諗住9 月同佢屋企人一齊去東京 好彩冇買到機票

其實講過分開下就預咗分手架啦，因為講得一次分開就一定有第二次。嗰陣我ex都係咁樣，雖然中途一齊返但我做錯事，嗰件事成為咗導火線，然後分手。其實佢只不過搵緊導火線，就算唔係因為frd呢件事，有一日佢都會因為其他事而分手。一句講曬，唔夠愛你，先忍心離開你。就算你中途出軌既話，真係愛你既，都會原諒你，仍然同你一齊。

好想佢有一日後悔

我懷念的 是爭吵以後 還是想要愛你的衝動
我一直都覺 兩個人相愛 有咩唔掂傾到掂。除咗第三者

我都就黎生日 但唔希望佢會同我講生日快樂，因為咁樣個心會死得快啲，為求心死來臨既一刻。

有冇絲陪我行街食飯食甜品

你幾多號

咁咪到佢後悔先算
等 係無了期

點算啊 仲有12個鐘就返學

6年幾既感情，就算而家有一個對你好好你既女仔，你都唔會咁快得底之前嗰個。
利申 分手之後遇到一個對我好好、比到好多安全感既男仔，但對佢一啲feel都冇，所以拒絕咗佢，block埋佢

男朋友係好有上進心果種人
佢份工成日都要凌晨先放工
生活好似無空間容納自己咁
一開頭都迫到佢分d時間比自己
每日朝早或者夜晚一次過覆機
過左差唔多一年佢開始頂唔順
話其實好累唔想覆機 覆機好似交差咁
佢放假只想要私人時間約自己朋友或者休息
所以我忍痛放手了
一直以黎好多野都好依賴佢
即使分左手一排宜家做咩都會諗起佢
已經分唔到係依賴定係愛
一諗到分手後佢連挽回都無
仲可以當自己係朋友咁對話就好唔開心
好似得自己在乎咁
求點醒

無feel 真係死罪，唔理點對你好

留返尊嚴比自己 諗下如果你係對方既話會點諗啦，覺得你隨手可得咋，因為知你未放得佢

呢啲真係嬲一排就算，最多久唔久翻舊帳講下。

你好好同佢屋企人去，之前有問過ex同唔同我屋企人去旅行，佢講咗一句，痴線，唔好搞我。

其實開始愛情只係一剎那火花

其實我都唔多想，但見到個時好期特好開心，我就應承咗 咪當多個回憶

我明呀，但你要係佢既世界消失先可以令佢後悔，你一直徘徊係佢既世界到，佢唔會後悔。雖然我知咁做真係好難....

佢應該好忙 連愛嘅時間都冇
絲打你一個人愛冇用架 佢個世界暫時容納唔到你嘅愛

期待

第三者搞得掂，之前我ex精神上出軌好多次，我咪一次又一次原諒佢，比機會佢，雖然因爲呢件事我有情緒病，要食藥 直到有一次，我發現原來佢仍然精神上出軌，嗰陣又一直有人追緊我，所以就同另一個一齊。然後佢不斷挽回我，最後我唔忍心同返佢一齊。點知我應承同佢一齊之後，過多日，佢同我講: 我都係接受唔到你曾經鐘意過另一個，我地分手啦

我!!!!!!!

一直好想搵同我一樣處境既絲
利申 絲

8月呀我，你7月？

啱呀，不過前度應該對我地冇曬feel

如果冇一剎那火花，我地都唔會有今日

所以黎取下暖 你都算好，無比假希望個新男仔，假希望真係好hurt

唉....就算我表現得幾開心幾期待都好，我ex唔會同我屋企人去旅行 仲會話返我轉頭，話我自私，冇顧過佢感受

因為愛情有報應 假希望好恐怖

我ex就黎開始返工，諗緊比唔比禮物佢好，好似返工常用品: 香水、肩頸痠痛嗰啲膏。諗緊比唔比佢好，好糾結 各位巴絲點睇呀？

點解要比?

咁同屋企人去旅行 唔係個個都頂到

佢過成點 都唔關你事了 唔好做到咁cheap

點解仲忍到有第三者

你個病好返未？

想佢有一日後悔....

佢心諗, 又煩鳩我啦

希望可以打動到佢 同埋希望佢有一日後悔...

因為失去佢比原諒佢更加難受...

冇用架 唔好再呃自己

食咗年半藥啦，個藥只係要食年半，好諷刺地停藥既時候就係同佢分手既時候。未呀，仲未好，情緒呢啲病好容易復發，而家復發緊。雖然身邊個個人都覺得你好正常，唔似情緒病，但自己知自己事啦。

上次煩佢，佢對我勁好，不過唔知係咪假希望

狠啲啊

好慘 你本身有冇哩個病？

好頹乜都唔想理
一諗到聽日見到佢就好想嘔
好壓抑

咁又係...要打動既話一早已經打動咗啦....

一直覺得再忙有心既都分到時間比自己
當自己好開心見到佢有所改變有分比自己既時候
佢就頂唔順覺得好辛苦
以前一直得我不斷搵佢
諗住分左手佢會唔習慣無左我既存在而掛住我
點知人地好似咩反應都無就好hurt

咪係囉 無謂自擾了
去做下運動 同fd 出多啲街

施主 放下屠刀喇

佢其實唔係咁愛你
我個人認為 忙只係籍口。

你做到我切
叫佢唔好on9 喇 又要記過

It’ll always be you and me, so why are we dreaming alone?

冇，一啲都冇，係第二次發現個ex精神出軌就有驚恐症。嗰陣驚到連日常野都應付唔到，會突然之間抖唔到氣。事後同返佢講食藥呢件事，佢冇因為咁對我好啲或者陪我多啲，問都冇問過個病情，好似唔關佢事咁。之後仲同我講咗句:我唔希望會有女人為我食藥。

我都想...但咩都冇心情做...你地係咪都係咁？

得你dream

我聽日開始返正常生活

我每日都咁同自己講，但最後呢

真

睇你決心有幾大

可能到時冇乜感覺呢

醒啊

點會 我未到聽日已經好有感覺
我諗緊今晚瞓唔瞓好

點解唔瞓 唔好再on9 喇

冇mood會瞓唔到
今晚唔瞓聽日返去瞓夠佢
好頹啊

I just heard you found the one you've been looking—
You've been looking for
I wish I would have known that wasn't me
'Cause even after all this time I still wonder
Why I can't move on
Just the way you did so easily

你又比人飛啦?

係囉 你就頹 瞓唔到
佢就瞓到豬咁

仲有幾個鐘 如果無分手就係一齊嘅44個月

佢走唔出 輪迴緊

唔好提啦

仲打算9月去旅行寄postcard比佢

我又好想喊 明明今朝先同朋友出去放鬆過 我一食完飯就諗起佢

記來做乜啫

我知你係絲 你出到黎個膊頭可以比我"浪"手

7月呀我

喊吧 雖然改變唔到啲咩 但抒發下係好事

不過唔好又跪又盛

今朝叫朋友車我去佢樓下坐左個幾鐘我都係見唔到佢。。

佢ig又po露波相

好撚怕聽日會跪

每晚沖涼後對住塊鏡講:我個名 你要開心放低xxx 佢已經唔愛你..etc
好似有用咗

之前跪到室頭都瘀埋

佢露械都唔關你事了

點解你唔直接禁佢門鐘既？但你分咗幾耐呀？

三日

都係一個方法

你都係絲?

唉 好頹 求屌醒

巴 中學雞

你都屌唔醒

咁樣唔會令自己爆喊架咩？但你分咗幾耐呀？我假設佢已經死咗

巴打自己喊好了 唔好搞到人

我放唔低

你都係絲?但點解分手既？

大學大把世界比你玩啦，冇謂為咗個女仔咁樣，但嗰個係你初戀?

巴 因為忽略同埋佢有第二個

3 日就當然喇
放唔低還放唔低 都要生活 唔好畀情緒帶住自己走

有第二個咁點解要搵返佢?

我想問一個問題
無理想唔諗將來嘅人係咪好無用 唔值得去愛一個人？

講錯咗🙈佢比綠帽你戴，你原諒到佢呀？

因為我真係好愛佢 我唔介意

睇你係男定女啦，不過都係睇你幾愛嗰個人架姐

我係男

屌埋今晚喇

點都有條刺 只係唔想咁輕易放棄段感情
I know that feel bro

睇你哋一齊係為咩

綠帽都唔介意啊?

有人明

第三個
但我每次都太投入太認真

佢想諗到將來 已經想諗到結婚 但我未諗到咁遠

打撚醒你

唔介意

好啊好啊
今晚諗住叫春唔瞓

即係綠帽都唔介意?但你係巴定絲先？通常女仔冇男仔咁介意

巴。。。

咁如果你唔係真係咁愛個女仔，係咪會唔會介意綠帽呀？

咁係哋願景唔同 好難喎

咁夜冇乜人叫

好頹 好lonely jj

我諗唔到咁遠 因為好怕一張張空頭支票會再傷害到佢

其實同你經歷好似，但我係女嗰邊，我同另一個一齊之後，個ex不斷挽回我，最後我唔忍心，同返個ex一齊。但當我應承同返佢一齊之後，佢另一日就話:我地分手啦，我點都接受唔到你比帽我戴。

但我想講就算一齊番 有得一次就會有第二次
過來人嘅我深有明白到一次不忠 百次不用

佢為我付出個好多 只係我無好好珍惜

呢啲都係大家遷就姐。

我就唔到佢 對唔住

嗰陣我個ex挽回我既時候都咁講，不過你都有為佢付出既。但佢係性格本身好好嗰啲？

我唔識講性格 但係我所有事情都係遷就左佢先 佢開心快樂就可以 就算我幸苦都無所謂

但你同佢一齊咗幾耐呀？

聽日第44個月 三年半有多

你咪直接同佢講 我唔肯定畀唔畀到將來你，但我會努力
咪得囉

自我鼓勵感覺上令人多啲正能量

好耐，不過一個女仔死咗心之後好難回頭，除非佢真係好愛你啦，雖然男人都係咁。

我依加想講都講唔到。。。

其實佢揀得第二個已經證明佢根本唔係想像中咁愛自己

啱呀。或者你講返好怕空白支票會傷害到佢，佢應該會感動。

佢block曬你所有野？

咁冇計喇。咪努力為下個

人哋有第二個你就唔好搞佢了

講乜都無用 佢封鎖左我一切

一個月呀 會鼻酸眼濕濕 但都會照講 最重要對住鏡微笑
有時真係好sad 會哼歌 喺房聽歌任由情緒爆發
喊夠 同自己講:喊完 聽日一定會係好天

或者第二個比到啲你比唔到既野佢，或者對你好失望咗好多次。

不過愛情有報應既

佢真係對我失望好多次 淨係見家長我都不斷俾借口自己去推

但人地都係第三者，正確啲黎講搶咗人女朋友。

佢同你一齊時有冇同你傾過？
不過我覺得如果你好愛對方 某日真係叮一聲 你會改變自己 會想將來有能力照顧對方到老

我都係女仔，女仔封鎖得一個人既話通常因爲好憎一個人，或者希望呢個人唔好再出現係佢個世界到。

有。。

我有咩令佢覺到我討厭 我好辛苦

好樂觀，我都係一個月，不過每日都生日如死，冇曬動力，就算係異性朋友約去街都唔想去，自己係屋企頹下頹下咁過就算。

岩岩畀返啲衫褲佢個fd,正式完結嚕

1001未

600 都未啊

佢同你傾時 你點諗/回應/改變？

咁有機會到頭來佢發現而家嗰個冇你咁好，之後搵返你既，但要睇下嗰陣你肯唔肯原諒佢。

自問從來對佢好好 係脾氣大咗啲
對於佢黎講瞞住我同第二啲女愛昧係一種刺激感
因為我一次又一次原諒 一次又一次受背叛

同埋對我黎講就算一段關係點都唔應該有第三者

會靜左 成日覺得咁早諗有咩用

唔會覺得傷心咩

除咗討厭之外 封鎖一個人對於女仔黎講
都等於佢話俾自己聽 我同呢個人唔會再有任何聯絡

我好攰 好想有時光機

點解

就係因為咁 所以佢覺得你冇諗到同佢將來

我好後悔

今日有排都未得

有以前追過我嘅男仔搵我吹水 覆咗幾日就已讀佢
不停返工 冇同任何人傾wts/tg 反而有時間就會mon呢個post 返到屋企就煲劇
ig del咗好多人 越黎越獨
有時一個人去海邊聽歌吹海風 嗰時會享受一個人

需要安慰嗎？

我又冇 佢個fd 仲叫我take care
然後我話我其實冇乜事 你take care 就真 (佢個fd 早排出咗大事）

一個人係舒服 不過耐咗又會想拍拖

真㗎 你唔出聲 佢會覺得你係咪唔想同佢有將來
就算唔係真心都好 講啲嘢氹下佢開心都好呀

不用安慰 吹水夠了

加一，我一次又一次原諒 但一次又一次受背叛
平時對佢好好，係脾氣大咗啲
佢精神上不斷出軌，又將同ex一齊Aia贏返黎既公仔放係牀頭到，同我一齊既時候都仍然放係牀頭到，仲放咗足足一年! 我頂唔信，於是扮唔知，問佢個公仔既由來，睇下佢點答，佢諗都唔洗諗就話個公仔係朋友去旅行既時候蠃返黎，唔要所以送比佢。
我原諒佢，冇拆穿佢，即使佢之後精神上不斷出軌，最後換黎咩結局?佢今時今日飛咗我

結局都係一樣

我就係單身好耐先再拍 又要習慣返一個人
有啲心願未了:
一個人旅行/燒烤/海洋公園/搭360/唱k

聽緊首歌叫 一個人的浪漫

啱呀!!!!!!即使世界末日或者就黎死都好都唔會同呢個人有任何聯絡，如果你用咩其他途徑黎煩我，我只會更加憎你!!!!!!!!block埋你所用既其他途徑，更加冇可能心軟。

我都打算一個去旅行 以前去親旅行都同佢去 依家係時候初嚐一個旅行的滋味

你努力叫春

你唔會憎佢個frd架咩？唔係因為佢個frd你地而家一齊緊啦。

晚晚自虐換黎夠竟係咩心態

5G

當愛變成恨既時候就可以完完全全將一個人放得低，女人絕情起上黎好恐怖。

我好想要時光機

我都想

一齊研究點整

我個ex, 口硬心軟
分手之後其實都嗌過兩三場交
內容都係話我唔肯養佢之類
到最後佢叫我唔好再搵佢
但佢又唔會block我
最後佢仲會同我講對唔住，請你好好生活

之前我話自己有情緒病，佢都會同我講，你一定要走出黎，有病要睇醫生

其實，女人如果完全死心，你生cancer都唔會理你的

佢而家有第二個，亦講左即使同第二個散左，都唔會返轉頭，叫我唔好再浪費時間
但其實，我心裡面仲有少少盼望既

加一

只想去為你完成時光機器

大家研究下點整 要用眼淚水加回憶？

啱吖，但男人對你完全死心，你有咩事，即使你夜晚返到屋企未都好，係咪都唔會理架？

我冇點試過blk人 最多del contact 但set咗icon status last seen都係有save先睇到

我覺得有啲機會，但要睇你感唔感動到佢

我唔係，出於好意同念舊，都會理下
但叫得做死心，隨時係憎

女人完全死心，你為咗佢跳樓佢都唔會覺得內疚唔會後悔

其實佢知我對佢好，只係佢要既野我俾唔到，或而家俾唔到
可能要幾年後啦
同埋佢係口是心非，之前都係咁
叫我唔好去搵佢，一個月後問我點解唔搵佢

啱吖 真正死心嗰刻隨時變成憎，死心之後無論對方做咗咩都唔會動情。你更加唔會因為佢而唔開心，只會覺得佢煩。腦海永遠blacklist咗佢。

所以我都只係靜觀其變，先搵夠錢
佢係一個完全唔肯認錯既人，嘈親交都將啲野倒轉講
佢講得出對不起，就一定係內疚

分手嗰晚 搭車去佢屋企樓下等 最後都係食白果
唔熟佢嗰頭 凌晨3,4點先返到屋企 佢完全冇理過我
記得落住雨又傷心又唔熟路 尾班車走哂 條街又冇乜人
1條女on99咁 諗起我都係爸媽心目中嘅公主 另一邊廂為一個唔再愛我嘅人做一堆爛泥 邊行邊喊

今朝我都係海邊喊完

女人係咁架啦，口是心非，但即使一齊返都好點都有條刺，因為佢離開得你一次，你會擔心有第二次。

所以何必呢

你比唔到既，就係養唔到佢?

但你個ex係咪獅子座?

就算俾你回到過去
要分手既 始終都係會分手

之前我都同ex講過想佢養我之類，但佢鬧我唔體諒佢，之後分手

回到過去我會改變一切

我可以做得好大方，可能太大方，佢覺得我唔緊佢
而家你問我，我未必會同佢一齊，我知我解決唔到佢既困難，我自己都有排煩

其實我又唔會擔心啲乜野，我會覺得，而家咪當各自有事要做囉
如果有緣既，佢走到天腳底都走唔甩，始終會喺一齊

佢知唔知你3 4點先返到屋企？

我係，佢唔係

點解你唔直接禁鐘既？

下就我係屋企喊完，應該話每日隨時隨地都可以喊，冇一日唔洗喊。

其實唔係，養佢有幾難
係佢屋企太麻煩，佢受打擊太大
佢而家想要一幢full pay樓，講真，佢自己心裡面明白有幾過份
但佢而家嗰個真係俾到佢，咁我無話可說

我明佢點解會變成咁，所以我由頭到尾都冇話過佢貪錢
但呢種感覺對我黎講係好大侮辱

咁又係，今日唔分，另一日都會因為其他問題而分。注定唔分手既，無論發生咩事，都會不離不棄。

大家都係日日以涙洗面

我個ex都對我好大方，所以我一直以爲佢唔care我，於是不斷試佢底線，睇佢點先會care我，最後我愈踩愈深，最後分手。

加一 不過畀嘢卡住咗 唔係一早去咗

一幢

算啦 醒未！？

點解要憎佢知fd 佢姊妹出事 我ex 擔心好正常，係我講錯嘢先搞到咁

其實我好信佢至會大方
同埋我覺得，你心喺我度就喺我度，唔喺度留你都冇用
呢啲野唔好試，如果我信一個人然後發現佢唔係我想像中咁值得信
我就會懷疑一切

一間屋囉你當
咁佢大陸人，唔多既，三兩百萬就做到
但我而家真係冇

我有wts佢話我返到屋企啦 但已讀我
但點解第二日你ig係咁po頹嘢 點解喺電話我未喊前你已經喊

咁又未必

知嗰個時間佢屋企人喺哂屋企 唔敢

我醒唔到

好似大支哥咁講
今日唔因為X事分手 都難保將來唔會再因為Y事而分手

過客 點樣都係過客

乖啦我都好累 真係好累
你要我點樣都得 但係我真係好累

我好想回到以前

起碼你已經有心理準備

其實我明既
一個人，男朋友幫唔到佢，屋企人迫害佢
愛情親情都靠唔住
咪只信錢囉
當一個人決定貪錢，唔會只貪一萬幾千，貪就貪盡佢

其實我想講，我而家都一樣
我接受唔到佢為錢而拋棄我，所以
我同自己講，除左錢，我而家乜撚都唔care
我唔會同一個錯犯兩次

我今日都係咁諗!!!!!有時候覺得所有野整定
就算個陣冇分開到 但有啲野避得一時避唔到一世
要走既人 點都會搵到理由走

你接受唔到佢為錢而拋棄你，而你依家除咗錢乜都唔care，慢慢你咪會變成另外一個佢

喺你嘅此終喺你 唔喺你嘅點留都留唔住

佢係我架

你個心覺得喺 但事實上？你自己知

咁係以後既事，有錢我先有權選擇點樣做人
講真，而家冇錢，有女埋身我都唔敢要
點知佢會唔會又突然間話我冇錢，然後又走左去？
我唔會再信咩糟糠妻呢啲戇鳩野

因為係佢面前，有個男仔flirt我，佢竟然一啲反應都冇。
之後返part time，有個男同事知我有男朋友，但從後欖我，我同佢講，以為佢會好嬲好緊張，但又一啲反應都冇。
有一次，我比人打尖，佢係隔離睇住，佢知咩事，但佢一粒聲都唔出。或者係街到同人口角，佢都會一粒聲都唔出，甚至會事後鬧返我轉頭。
係街到，我比人汲，同佢講，我以為佢會嬲，點知佢話我煩，鬼叫你著得少咩。
之後佢半夜同班人去公路踩單車，我好擔心好擔心佢會出事，因為佢細個比車撞過，我叫佢唔好去踩好擔心佢，點知佢鬧返我轉頭話我好自私，剩係顧自己，唔比自由佢。最後，我冇出聲，成晚好擔心佢有事，擔心到半夜係咁喊，一直等佢msg，等佢幾時報道，但又唔敢打比佢或者msg 佢，因為佢踩緊單車，擔心因爲分心出事，最後等咗好耐佢朝早5點幾話踩完。
係佢ig啲相留言，佢從來從來都唔覆我，就算比個讚都唔比。
我做佢女朋友其實係好想比佢保護，好想佢緊張我，但佢從來都冇咁做過。最後我真係好想知其實佢係咪愛我就試佢底線。

點解佢po頹野都要選擇分手?

呢啲唔係大方，係根本唔care，亦唔想你煩佢

啱呀 要分既有一日都會分 冇野阻止到

無心同你行落去既人 點都會走

但最主要都係睇大家有幾愛對方同重視對方

啱吖，唔走既人就算你點趕走佢，佢都唔會走

啱啱飲完酒好眼瞓但又冇心情瞓

係 有心嘅人就算冇嘢講住嫌棄嘅說話 但係都唔會零離你而去
冇心嗰啲 日日講我愛你都冇用 時間到就會走
睇化啲 唔係你就唔係你

即係佢本身就唔鐘意我？

未必唔鍾意，但其實你對佢黎講唔重要
佢覺得你重要，點都會顧你感受

你啱，如果真係覺得我重要，拍拖一個星期唔會只係見一次，我話見多啲，其他人起碼見兩次，佢話我chur佢，唔比私人空間佢。雖然佢話就話我係佢世界上最重要既人，但其實最重要既人咪係佢自己。

所以，何必太傷心

我同佢，成日嘈交成日嗌分手
但無論點樣，一定想見對方，見親都一定會開心
因為大家都知，見面機會好難得
只要見到面，各自做自己野都好，都會覺得sweet
成日都係咁，佢睇佢既電視我睇我既書，但大家係挨埋一齊既

我果個之前都係咁 幾個禮拜唔見覺得無問題
想見下又話chur佢
其實呢啲人講就講到擺你第一 好好聽咁
但事實上都係自己先第一

成日見到呢個post 無諗過我都有入黎取暖既一日

岩岩比女飛 係我平時唔夠珍惜佢 對得耐左樣樣當佢付出係應份 佢終於頂唔順

封左我大部分野 但最常用既line無封 我想箍煲 佢堅拒見面/電話 話唔想傾唔想見 但line會已讀曬我啲道歉 會回應一兩句暫時唔想見同傾 大家覺得我仲有無機箍到

同佢七年 諗住同佢結婚過人世

唉，覺得自己愛到很愚蠢。

人蠢下冇壞既，唔蠢過邊會學精
下次你就會識揀

你地一星期見幾多次架？
好sweet各做自己野都覺得sweet，
同你地啱啱相反，之前話出黎，個ex會話反正都各做自己野啦，見黎做咩？

加上 冇諗過有呢一日

係咪因爲佢有另一個？

但佢飛你之前有冇先兆?

唔係 純粹頂我唔順 呢幾日我都將好多平時收係心底無同佢講過既未來計劃好似幾時結婚講曬佢知 佢啲反應都好冷淡

其實，我睇得好化
背叛人試過，戴綠帽試過
嫌人試過，俾人嫌試過

人越老就越明，唔講條件既純粹愛情已經離我越黎越遠
而家有個人埋身，我都唔知會唔會有一日突然間話我冇錢
到我有錢，其實人地愛我啲錢多過愛我
但，其實都冇所謂啦，都係想有個人陪者

而家註定孤軍作戰，其實只係回到一年前者
就好似摸黑夜行咁，我個ex好似一盞燈咁，照下路會安心啲
但冇燈，都係要行，行到累啦，大不了死
要記得，本來，就冇呢盞燈，本來，就係漆黑一片

平時有講下有啲地方唔滿意 我又衰當左耳邊風

咁又係，唔可以再錯多次。

Long d, 我地拍左九個月，總共見左三四十日左右

世界上根本就冇唔講條件既愛情。你揀人，你揀你。更加唔會有人冇條件咁愛你。

summertime sadness

如果真係愛你，絕對唔會因爲啲不滿而離開你

真係好後生嗰陣有既，咩都唔需要，見下就開心，買杯雪糕兩份食都飽

而家對我同對佢黎講，愛情係奢侈品黎

其實仲有女仔會咁嘅
不過好少

PUSH

而家對我黎講，愛情係毒藥黎

1001

今日推到有啲慢

喺電話佢喊完話好攰啦 然後正式分手
之後我夜晚去咗fd屋企攬實個fd喊

好多人都唔見咗

唉 愛情説散就散
係其他人面前好難喊到，除咗好信嗰個人啦

以前拍拖我仲成日講笑話好想睇吓佢喊
佢仲話我飛佢嘅話佢會喊
最後係你飛我呀屌 估唔到你會喊

唔係到仲好, 可能放低左

我best fd冇問我咩事 由得我喊

你必須明白，面對著裝睡的人，你的痴情是無法真正打動對方，若你堅持盲目相信自己的假想，最終當你再經歷一些事，結果會讓你看清原來一切都只是你以為。

長駐

你又做乜

你廢嘛

既然只是透過耗盡巨大精力取悅來換取遲一點的「死刑」而已，那倒不如早點結束一段錯誤的關係，告訴自己任性夠了、要成熟了，該翻開新一章了。

若你正在與這種錯的人糾纏不清，活在不甘心的折磨裡，那麼你要謹記，其實只是時間不夠長，還沒讓你看清全貌，但將來你會這樣轉身的決定，是做得很對很對。

俾你地睇

似你

比自己睇啦

我勁，sor

啱呀!!!!一樣!!!!!
以前拍拖佢話我飛佢既話，佢一晚唔知要食幾多粒安眠藥。
最後佢飛我呀屌 佢而家差唔多晚晚十一點幾就訓

三千同過期

已經米已成炊

注定在一起的人，不管繞多大一圈依然會回到彼此

每個人都會犯錯，你真的深愛一個人，無論他犯什麼錯，都會去原諒，甚至為他找理由。你不愛一個人，可能對方只說錯了一句話，就立刻翻臉分手。所以，當一個人抓住你的小錯而分手，不是因為你的錯，而是因為不愛。原諒這種事，只和愛的深淺有關。有多少愛，就有多少原諒。

睇左

包尿片未？

明白都無用

又要返工了，好正

召集所有 失戀嘅面孔

我已經冇興趣佢而家生活係點 但想佢知我生活成點

佢有冇follow你ig?

找回你的微笑嘴巴一同和唱可以嗎 lalalala.....

寧願A0，也不要失戀。

我同佢講咗un咗佢ig 過咗1,2日佢就un我了

加油

可以

好鍾意返工
唔想咁多假

我un 完blk咗佢 再解blk 等佢unfollow 我

返工好正，最好一日返12個鐘

忙死

願意做牛做馬

每次一諗到咁就好唔開心
就快又生日
原本想請假去玩 諗起宜家要自己過就好無奈
每年生日前都鬧交 無年可以開心過
應承左自己今年都係自己過就以後都唔會再一齊了
搞到愈近呢個日子就有少少期望佢會挽回下

巴你好堅 你拍第幾次

出糧嗰下真係好正

我貼返錢都ok

貼俾我未

不了，貼比你去溝女

快OK？

慢ok？

認真拍就兩次 幾個月貨仔個啲唔計喇

點先知對方係想認真拍拖

點先知對方唔認真

我hea 拍個陣唔多理佢，會覺煩 冇乜甜言密語
你會feel 到

NO

diu今晚無1001

爸打幾大？

Come on

我醒左喇
同自己講留戀埋最後呢兩日
有冇人喺度啊

唉 仲有一個鐘就要返學

以前一到7點半返學就會打電話嗌佢起身
同佢講我愛你先返
好摺啊

仲有三個字就開工

我都仲有三個字出門口
好想喊喇宜家 問左人佢真係好似分手一星期有新仔

28

攞嚟賤 明知自己會介意 都仲走去問

宜家已經好想喊

男人哭吧哭吧 不是罪
不過唔好係佢面前喊

就是為了追求一秒平靜
將感情隔離半點感動都扼殺
沒法承受
永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手
若你太刻意淡忘 越會補不到缺口
Why don’t you just hug someone just kiss someone
The best is yet to come
最好的尚未來臨

發夢又見到佢

我返學喇 11點幾返嚟再叫春

諗諗下 好彩佢唔係hea拍我

我依家到某個啲時間 都會自己醒起佢做緊咩 eg 佢起身 出門 食飯 收工
但我控制唔到 亦唔會去控制佢 由佢自己諗起 但我冇鬼別感覺 因為我知自己係習慣咗 ,而時間會幫我帶走一切

嚟緊都唔會hea 拍了 始終就到負責任嘅年紀

Wish us luck
The best is yet to come ar ching
冇乜common fd幾好 佢嘅近況冇咩身邊人知
話知佢死媾女拍拖 唔知就唔會傷心
瞓醒正能量下先

同埋我同佢住得遠

我都係 十年都唔會去一次佢住嗰到

嘩，屌，冇上一日姐，乜咁搞

冇咗你推po

你地都推爆左差唔多兩個啦

咪慢囉

你同佢住邊

今日interview先黎失眠

飲下redbull 係有啲用

臨出去先飲

有無人得閒 我想去長州

會自爆

你去咗邊

長洲賓客人數多
有5,6年冇去過long jj

我想去拆翻兩把鎖

可能已經被人拆咗呢
去啦 完個心願 一個人行下街食下嘢 觸景傷情下

又熱又多人 不了

我咩都食唔落 好辛苦

岩岩佢del埋有樣既相.....

幾時

邊撚個發明返工

依家唔捨得 但唔會後悔

當參加咗饑謹30
過多幾日同朋友出街食餐好少少 唔好虐待自然個胃

一陣 你得閒？

返左差唔多兩粒鐘

連續7日返工冇放假 就死

我好怕翻工 好怕再係個客到喊 又再打爛野

咁激 返緊工

有冇人10點得閒幫我搶rubberband演唱會飛一張
我過返數比你地呀 好想睇

我翻左14日先放 就係個14日我好後悔

唉唔好提啦

心好攰 好怕自己諗埋一邊

西貢麻煩囉

有無人一陣可以陪我行下

係佢ig del晒有我樣既相
好痛 好傷心
估唔到咁快

諗住出去先落大雨

我想去長州姐

去長州做乜

我想拆翻把鎖

下, 鎖左D乜

情侶鎖 鎖住我地之間嘅回憶

拆左你會輕鬆D就去啦

落緊大雨 唔係我都出左去

有咩搞呀? 今日唔洗返工?

唔洗翻

我被飛 都係我del 先

好辛苦 我好唔想放低佢

有feel個時就同我好sweet
到無feel就覺得我煩
又話有要自己生活,做翻朋友

我都唔想
但係對方唔係咁諗

你玩玩具都係咁架啦

咪係 玩厭咗就掉

下一段感情如無意外你應該結婚....

呢啲時候又要諗返佢同人睇咸片

上一次去就係同佢去

我好撚犯賤 去問人佢係咪有新仔
真係有新仔 分手一星期就有

本身都有哂plan結，但而家已經無哂信心

我都係上次同佢去

一陣唔得閒呀，過多幾日先得

唔好再關心佢既野啦 唔值得
呢排喊飽要重新生活啊

我都唔想

我好肚餓，但見到碗麵又食唔落
好辛苦

我上年果陣都係咁 一下子瘦kg
返工個樣唔掂到個個都問我有無唔舒服
慢慢會好啲架啦 食少少野頂下肚算啦 唔洗迫自己

過兩日再約你入去？

都得

啱啱改咗名，之前叫大支哥

佢而家見到我地嗌生嗌死既話，只會笑我地on居。。。

我去緊佢鋪頭。。。 放低一封頭先寫嘅信俾佢

其實你想點?

叫大支哥咪幾霸氣, 做咩改

頭先啊媽問我係咪拍拖唔開心冇胃口食
我真係好想喊出嚟

好想係翻一齊

又唔洗咁諗
之後比心機讀書 考好dse啦

一諗返起嗰陣真係好sweet
同佢去完長洲再去旺角見足一日

想一齊返更加唔好咁做啦

我可以點做。。。

唔好chur佢 要一齊返自然會一齊
你格硬逼佢只會覺得煩 我就係個好例子
最後朋友都冇得做仲要佢有新歡

企係佢到諗啦. 你博命CHUR 佢有反效果架

比啲時間佢靜下先
越逼佢只會越走

襯而家諗下未來想讀咩 有咩發展方向啦
順便分散下注意力

所以我嗰個走埋有新仔

你呢個都唔知係咪因為有新仔先走

唔係，嗰條仔係分左手之後先follow
一個星期就拍拖
有冇人屌醒我

求指教如何渡過冷靜期

分手之後先follow 唔代表啲咩
一個星期就拍拖 可能暗中交往你唔知姐
帽事嘅

我之前都有咁做，朝早5點幾起身，7點幾上去佢到，整埋三文治，寫埋信之類，然後7點幾等佢等到11點幾起身，最後咪又係咁

我夠覺係咪你嘅男版本

唉 我好心痛 好想死

但唔咁做佢有機會忘記你...

但唔chur佢會放得底你....

要話比自己知唔值得要放低
唔係自己唔好 係人地唔珍惜

唔珍惜個個係我自己

今日見到佢我好麻木
好似乜都做唔到 冇晒心情

我嗰陣都成日痴佢佢嫌我煩
如果我唔痴佢身就唔會咁

人就算不一起還是最喜歡你

咁咪經一事長一智

點解人地做到咁都要怪自己？
佢係咁就咁 根本你做乜做成點都冇用

有冇啲活動推介下可以散心

呢句好岩
佢想你陪 你陪足24*7 都唔會嫌你 仲會好多謝你
佢唔想你陪 你wtsapp佢一句 都會嫌你煩
可惜我都係未接受到

做運動 打下機 去下旅行

啲frd個個死晒

過多一排就會接受到
雖然我有時都會難過。。。

有沒有忘記藥，讓我忘記佢

但有，我都未必捨得食

當我以為初戀之後我會學識拍拖
我今次真係好珍惜同佢相處既時間同機會
點知都係行唔長

同路人
自從初戀之後 就變到好依賴佢
好痴身 好怕佢會離開我 我又會發下佢同狗公玩嘅脾氣
佢就話我成日發脾氣好辛苦 但我真係好唔中意佢同狗公玩
個狗公問佢大個想做咩 之後個狗公話想我前度做佢副眼鏡可以日日望住佢 我前度仲要po ig
我寧願一世都唔知道佢同狗公玩

你果個case真係冇辦法
如果佢咁鐘意同其他男仔玩到好埋 佢又唔會為你改
你又忍唔到
你地始終有一日會頂唔順大家

我無限次咁同自己講佢一定會改
到最後佢頂唔順我
點知分手一星期就有新歡

咁好明顯佢都本身都係玩玩下

但鬼叫自己咁中意佢
不過好似都就快放低晒
但聽日返學又會見到佢

同埋你知道點解散已經好好架喇

佢話同我一齊好辛苦

算啦，而家嗌生嗌死都冇用，你嗌成點人地會搵返你咩？唔好傻啦，人地咪開開心心咁過一日！對方見你而家係到因爲佢鳩叫，笑你on9架咋！佢今日離得開你，咪代表住佢唔係咁愛你囉！如果佢真係好似之前講到咁愛你呀，你覺得你會有今日咩？絕對無可能！佢愛你既話，佢平時會抽咁少時間陪你咩？佢愛你既話，你喊曬口咁挽回佢，佢仍然可以咁絕情離開你咩?佢真係愛你呀，見你喊曬口佢都會心痛啦，仲點捨得離開你，內疚都黎唔切！所以，唔好自欺欺人啦，更加唔好奢望佢幾時返黎，佢係唔會返黎！因為佢根本就唔愛你！
利申 頭先ig見佢同成班人玩得勁開心 突然覺得自己每日係咁喊好傻

我好想知點解佢唔愛我

唔愛你既話有成千上萬既原因，要愛你既話亦都有成千上萬既原因。就算佢話咗比你聽係咩原因，講到底都係唔愛你！

感情真係脆弱

好難過 好似死狗咁咁求佢唔好走 比次機會我
但佢睇完就算
宜家仲係好想搵佢 忍緊手
好想問多次 係咪真係冇彎轉
冇撚曬尊嚴

你幾時分架？你都係絲?

你拍咗幾耐呀？

巴打呀 分左個幾星期
真係冇撚曬尊嚴
愛得太深

點解分手分左300日我都未放低
點解我要計住啲日子

點樣未放低法先
有keep contact?

我都試過跪喺度

我未去到跪 但講d野 第時睇返 都會想屌自己

我仲係好想同返佢一齊
有keep contact但係佢都表明唔想一齊
之前以為仲有啲機會，果陣佢仲係外國未返嚟（Long D ）
返左嚟之後見過面就感覺到真係冇機會

站在真相面前無常人的尊嚴
巴打顧下自己喇
利申都係冇尊嚴嘅男人

我都估唔到會咁... 我都唔知點解自己會講得出口

唔好再搵佢喇 下個會更好

佢有新女友未？
通常ex有新生活大家就會放低

佢冇
我真係好驚佢有新女朋友，我知我唔可以咁諗，但係我控制唔到

我而家都好怕係佢新果個係我識既人

仲有時間搵第二個既

講真果句第時有咩錯都千其唔好跪
個EX都試過當街當行跪我我直情覺得柒到出汁唔想再見到佢

我有一次前一日佢講完分手
第二日返屋企去左條隧道攬住佢
喊晒求佢唔好分 佢推開我叫我唔好阻住佢返屋企
嗰日灰晒

巴打

等收工

下個更可愛呀巴打
你又幾大呀

垃圾

好正常 我都分左一年

做咩

你上到大學就唔會記得個EX

仲係中學生 黎緊大把世界

佢對我如垃圾般不愛理就不理

仲有兩年會見到佢 點好啊

識過第個

希望嚟緊真係有個好愛我我又好愛佢嘅人出現
冇就專心去讀書

我都想
但未放低前度會對下個唔公平

大把世界 我25了 覺得自己為左個女人搞到咁
好廢

放心啦 開始左新一段戀情你就唔會咁睇

有都要專心讀書

我細你9年 但都覺得自己好廢

有女先得架

你都係真心去愛一個人姐
所以先難放低 呢啲唔係廢

讀緊中學會怕無女仔識咩

當然喇 好想有次考試真係認真考
睇下自己去到邊
呢幾年次次考試唔係同女朋友鬧交就係分手

樣衰毒撚

學下打扮囉

樣嘅問題
有打扮下

最衰男人唔可以化妝

25歲都仲好後生啵

我最憎女人化妝
我前度成撚日化妝
明明我就覺得佢素顏都唔錯
又成撚日叫我買化妝品比佢
我一話唔買又發脾氣 即係逼鳩我買姐
水左我幾撚多錢

咁你分左仲好啦 少少野發脾氣
你忍到一時都唔會忍到一世
Btw我覺得女性化妝無咩野既
淡淡地既妝會顯得精神啲又得體啲

好想搵佢 就黎要斬手

應該無咩女人素顏都唔錯
有無諗過佢一直當你係水魚?

之後一分手咪換撚左張化到衡晒嘅相做ig icon follow啲狗公

扮
樣衰毒撚就唔會A4

有 嗰陣啲fd成日屌我
但我真係太愛佢

溝女唔難 維繫感情先難
但我樣應該係中下

人地唔愛你有鬼用
同狗公有咩分別?

自貼來睇下?

自問係真心愛佢

怕自爆 不了
但真心中下樣

自問有鬼用
我自問我都好愛雞排妹架

要對方都愛先得架

我都好中意佢

宜家咪出事囉

佢唔愛我有西用

你冇西屌

屌左右手咋

32 24 36

Jm9

有啲人內分泌問題都會成日出油生暗瘡

中下男神

新POST

麻煩推爆個POST 先

推

[member] 係五官正常但爛皮膚定點

收工

咁早!

睇醫生 等醫生決定啦

返8點